你樣衰唔係罪

你樣衰咪安安份份唔好搞咁多嘢囉
樣衰又要學人懶風趣幽默flirt女做狗公
真係人唔笑狗都吠

冇人想知

認同

絕咗交 唔好出現

以後唔敢

思古井

原來呢個上仲有真愛

你估靚仔就可以做狗公？

咁你咪死返出去囉=.=

返去對住啲塑化雞叫春啦

事實係

有自知之明係好事 冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

我都無攻擊你，你傻撚左

作為一個靚仔 我可以話你知 靚仔都可以係毒撚黎

哪來的自信

從你果到來

無人問你

樣衰同女仔講句hi已經係over左

狗公仆街死啦 中學同學有個死狗公 成日懶係野 正一on9仔